吉野家唔只香港有

遠至美國都有
當689 要推全國支持CCTVB
有冇文宣推全球吉野家... Reddit

大佬
吉野家係行特許經營
日本吉野家都唔知香港吉野家個腦細諗乜架

正如香港老麥係金拱門，跟本唔關美國事一樣。

點解我覺得同大陸反kfc m記情況差唔多咁

樓主擺明離派膠

就係要佢地特許經營比人 Terminate

當日比人負皮